中美摩擦升溫--中國女子美軍營毆打美軍

Chun li紅頭髮擺閒係外國人，佢改個中文名係因為佢老母比鬼佬中出即飛

春麗少血啲喎